早兩日跌左成500點，聽日應該升啦掛

升到爆炸

劍指三幻二

劍指三幻三

咁布神你睇升定跌？

年底3萬5不是夢啦

追post喇 清

升？發完夢未 醒你一拳

直上4幻不是問題

don’t ff too much la on99

日日開埋d 垃圾post 做乜9

證明豬到自己自暴自棄了

聽日升到十幻點了

牛三

聽日升到恆指一億點，成為祖國榮耀

雜種駕崩就不同講法

升你老味

止蝕喇

你做咩姐

有D事情不用問 OK ?
問黎都多9魚

九月反彈

7200 quarter in

冇錯 一定落唔到27000